［認真po] 點解要玩杯葛

杯葛人好好玩咩？ 傷害人有咩咁開心？